[23-02-2018]股市直擊+波神信眾區

no one open...

afraid 2 temples

光頭蘇係咪未還神

all上晒岸無人開post

換JOR艾翠C...DIM出JOIN HO...

Wuffl....me want buy...

TODAY 5選一

388

Wa...佛心驚....

佢谷馬d功架認真弱雞....

老老實實睇空馬走勢 經典帝國其實都冇咩機會....

elon musk: 全球上網計劃正式啟動

Don't put la...

DIM C

抽唔到

48000

如果馬洛JAI改到王者呂布一樣就HO...

如果趙雲改到王者典韋一樣就好...

大技跳完再一個360拔刀斬喺陣入面加雙防

TLA...

壓彈弓
48000

PLRR?

每次跑馬都出閘慢過人 三班的冠軍
怎會搞到淒涼佬頭好痕
雷拉~跟我沒可能合襯 才顯出我身份
千四米段柱 沒有佳狗吸引力完全是零分
蔡明紹~所以第一名是我
蘇兆輝做老襯

磨到期結....都係等等先

蘇兆輝係場女皇盃騎到傻鳩咁D走位返黎都差D贏......今次隻馬靠閘已經可以話狀態OK...新鮮感爆炸.....

31200穿埋

molamola

上證準備轉燈

有無勇士CALL

場1400 G1其實都真係幾亂下 狀態4 6 7 8 11 FIT....7 8一對太暗牌
隻美麗傳承應該都唔夠幸福指數快好難有單騎領放際遇.......平湖之星我覺得未夠卡士對呢棚馬
美麗大師純粹睇場地有冇得追 冇得追拖都慳返....

都係睇下4定6邊隻P好分....邊隻好分買邊隻....

無錯
好難買

金盃明月老千有1.3P即屌....

?

艾翠 HO GING...

半日兩頁

rb 學下gs ok?

M記d收銀真係姣....

BC又然

「馬克羅斯」剛戰在1600米一級賽董事盃只跑得第10名，告東尼表示可將此場賽事抹去，佢認為「馬克羅斯」現時跑1600米會嫌短，今次增程跑正宗2000米路程，將可跑回應有水準。另外，告仔表示「馬克羅斯」在香港金盃後，將不會遠征杜拜，因為這匹馬仍有地方需要學習，暫時未係適合時候遠征。

女皇盃 遮打 收工

Send jor email去csb屌柒佢個15年6月前改65歲退休方案

食撚屎啦CSB

5歲黃金年齡 贏多一兩場香港大賽 自然會係下年過氣果陣去....

我想睇大雄圖湯哂呢棚馬 雖然可能性好微....

有冇傳...

M記中....

除左梁家俊可以唔洗買
其他全部有機⋯

一邊話唔收禮物一邊又post 報紙送既地圖炮禮物，好亂亂呀

明明係地圖炮禮 又話係前輩送，好亂亂呀

拿，啲女人呢好撚古惑架

天才都飛得

俾人撚

到頭來都係雞 ？
雞又成日要人尊重 好煩呀

準備好坐火箭未

Double bottom. Call duc

支持

有冇清試過新果個玉子牛？

今次要信8j了

cklm la

Ok gun

啲女人呢，除左古惑，重好撚貪添架

神台上的臭西

艾翠三燒流係精神既

3燒？

何必呢... 搵個好女仔再all in la...

我真係睇升

同路
48000

掛31200成唔到

好似跌緊

同uicy講呢啲...

下個更可愛，得閒flip 下，有得汁制就汁

你地都唔明失講咩

當佢係雞，觀感就會fit 曬...

吳岱融.jpg

maggie

成班比uicy撚緊

我day one講左七次大陸雞啦
你又唔想信

真係book左LT-401

鬼叫你次次講女
今次又講得唔清楚咩

其實我自已柒左

laugh dou gap gap sound

發左毛既茹點算好

柒柒子

種過新

本來想回你第1個post
但見到後便d reply笑左出聲
追曬先回

Albert Cheng 香港財經傳媒应要尊重和支持軒爸這些有料之人，難得有实际操盘成績卓越者提供指导，惠及覌衆！大家珍惜

呢d有前途
就係發達

係IFC頂 食緊最後的晚餐

整多轉31305-1 先

跟

夾幾舊水搵人去聽啦

比錢就入得，你當人係雞？ show some respect

好高要求
要BC呢d校友先有資格去聽
邊個去都好
記得錄音

金莎 sp 40
Sc 47 50

入BC 菊Ng lun Ho....

遠d啦
一夾就到

之前做既2月
我平手走左 sp40 sc47

得返50
下月未開 等下先

打野斧 燒甲 被動...食埋紅BUFF就四燒走埋身直接燒死人...

大技無敵係咩玩法

未改真傷

ME WANT 被動盾可以硬到馬洛JAI 2400血盾

12687 +1
12762 -1

幾忙都要搵錢

艾翠BB

每日一百點

期王

用咩加？
好似冇寫

地鐵期王

入屋叫人
入廟拜神

toe ho hard

唔明等咩
我D RB

係BC 面前縮埋一二邊先

Sir Man run is watching u......

有冇早鳥優惠

morning Q 入BC菊

刷唔到隻六天龍

難怪扮公安呃到咁多錢

水埃繼增傷 破神機繼盾...

係唔出呀

四場出哂

4Ｃ點攪呀
場場超雷隊友

台🐶真係前世欠DIU

堆基建系睇怕都可以加入電訊系同992系列.....執骨軍團.....垃圾到.......

S 一流

早兩個星期唔記得推邊隻
又話咩千億基建

5點照殺

地鐵期王.....

邊堆，避開先

FC play all

有期王又有權王

有冇傳......

安bond

有...

海航都未有事

二分鐘睇晒d post

31204 +1
31247 -1

彈唔起，遲走左

我又掛左31305-1

叫我點股呀

我地每日都相反方向搵食

我覺得可能反高潮轉燈 睇下10:30開市先

講中

D小學🐔幾時SIN返返學...場場都嘴炮對決

花膠無雙

4 ching.

4 ching

股神退休

錢就得一筆買邊隻好

把劍仲未出

1000000

有冇BUY油隔...

Sing joy ar

買幾隻都冇用ga

老頂呀～

賣哂家當籌到旗啦

油隔勝在唔駛用腦隊員百搭

天央仲MO腦又唔洗控血

零FOR扮重FOR D石留到變化石...真係死LUN JOR佢好過

4c 贊尼爾超勁

gap die

嗚....嗚嗚.....唔覺意輸哂下年d學費了....

教佢仲吊番你轉頭

有冇傳....

agger

老頂is💡

孺子可教
但愚子，不了

而家水木龍女都好勁
拉個L型就大大力

小新清贊尼HO過BC HO DOR

有女主播tim

有六星先有份

SING複製人隊 HO MO...

3月尾前必定見29000 唔係🔪7️⃣煲湯 立此為証

OK LP 292

Me is zero.... 最近無咩信心 係咁豬

岩岩同紅盒打左場真係燥, 打淨一兵營, 幫隻凡恩頂塔, 佢又打人
隻打野齊爾又以為自己好勁係咁沖去送頭, 俾人一波GG

下星期rb 又爆升

我死左－次炸
就gg
用人形係塔底一路一二技抽水抽到對面大叫孬孬

Sp290

老頂呀..

基本上全場重心係輔助做先手帶風向...但班智障台街雷永遠冇人SICK打輔助位

戈口台狗好雷

唔岩咩

WA DKLM 趙雲出攻速鞋爆雙刀

勇仲堅一件穿透都MO同人R痕...

對面4件脆皮出把破陣連百穿奥義已經破到零防咁濟仲出MUD LUN天叢雲...唔計數用下個屎忽都諗到LA死台🐶...

得水可以玩

你睇勇未出聖劍已經出左雙刀
我有一下四連殺都無用

洗頭車

本來岩,但比你講一講就...

290 有咩難度。。。

144將會係磨隊

依家個個都say48000 ar

sosad....越叫越高
不過...好!就48000

ok, lets 9 call

Ho chi你叫先嫁喎

48000
識貨

終於100hr

傳WHEN SIN 出劍仙李白

6十幾咋

差隻騎龍王

4c 你呢排夜晚傳有冇爆ping？
我連續兩三晚都係咁

唔係莫拉已經係咩⋯⋯

打佐幾耐

爆到POK GUY...

梳...

G...

4c no need sleep

R8四連環
12347/12348好

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財大吉

7好過8

明月千里熱到咁

今晚睇車對獌

all in man

In hazard we trust

歡迎進入tg 股票group

保羅威威

打劫啊屌佢老母

嘴炮對決

白痴仔

具腸美究竟做乜鳩

大魔呀....

做馬啊

米高鄭包Q

大魔呀

明月老千MOLAMOLA

2000我買巴基啦

跑乜春....發財寶 咩黎...

都正路
有邊隻四平八正呀
話得事谷草過黎預左有機會柒

有

我只係四左條三重彩...完全估唔撚到隻皇仁先鋒咁跑....

好在三T冇供會

我覺得隻新界仔有d半冷味.....試下水先...

一場馬一半馬大家能力差唔多同狀態正常....形勢又難估....其實今場都係 但隻駿王都咁撚熱就真係要撚撚...我鍾意8 9 12 呢幾隻....點買法要撚撚...

駿王

水魚威終於有得拉頭馬

達羅素 彩星 多數都有屎棍 馬克羅斯點跑...

蔡頭條炒腸真係唔識跑嫁喎

馬克羅斯準備做馬王

四季旺

屌那星兩分鐘內

咁放咩馬都比佢燒死啦 兩隻上去搞佢都收皮

勝出練馬師其實都幾好買...

彩星彎都未過哂就收皮

潘頓老婆今日戰鬥格

高估左佢

第二三段廿三秒幾
直路fight back返明月老千
今年馬王係你喇掛

四季旺真係強...已經係馬王級份子....

明月千里有埋自己人搞都贏唔到 除左寄望女皇盃落狗屎 基本冇可能反超...

嘩 又係潘頓

兩場G1

CLS
勁到呢

王者D CSL用馬洛JAI第三件出王劍真係HO GING

大印銀紙第4...屌西了....

Me 後期一打3

潘狗copy and paste

d人應該想屌我
0殺

幸福指數都無出盡力燒佢就自己收皮

平糊之星全程外游

ME出JOR第三件已經一挑三緊

柒俊你預左柒架啦

RB呢套JOIN勁堅

莉莉安好痛
一定要出件魔防

訪問講到放頭又得 後追又得
自己跑就三心兩意

人郡中用三技黎換人血

奥義仲要用覺醒打到有爆擊+真傷=痛到嫑嫑

10檔預收皮架啦
PQ都唔拖

繼續爭分奪秒p 但輸條四重 輸練馬師....

所以臨尾改出徳魯依...原本出電刀...

爭分奪秒好難攪了
1400又唔夠強
1200有兩隻死路程
下下要三隻一齊去

神仙可能玩輪住交代

唔跑G1咪得

雜種稱帝了

莉莉安我打左40場
最好都係一條友壓中路
奧義要吸血
不過我得四個

爭分奪秒 好快就掃埋紅衣醒神同鞭鞭喇 進步神速...

已經有10荒蕪...儲緊錢BUY 10 沾污可以練中路

你問下神仙去佢定蝦腸先啦